邊撚個鄉下婆send咁既野比我老母

即刻劣改

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

d 廢老真係好撚蠢

又繁體又簡體
霞姨成日搵埋啲咩人

老弟..